求推介澳門好食葡國菜

黎緊星期日會住氹仔巴黎人 呀媽就生日 想食葡國菜
睇完openrice 第1同第2名係 波爾圖同restaurante ESCADA 再睇一啲舊po 話利亞咖喱屋同海灣 想問下有無咩好推介？

Albergue 1601

食好味定食環境?

Escada

好味啊

波爾圖一流

地堡街

船屋個炒蜆同海鮮燉飯好好食